[抗爭思考區(1)] 希望大家提下有咩不足

小弟第一次開時事po，知道大家抗爭左咁耐都好攰，好容易麻木左同留喺同溫層，但都希望大家可以講下有咩問題，和勇都可以留言，有咩做得唔好記得be humble，反思先會有進步，香港唔可以再輸，你我永不割庶，我哋一定會喺煲底見，光復香港 時代革命
同一問題請善用引用功能